［求教］其實開唔到離岸戶口，轉咗美金仲放番啲錢喺香港本地銀行有冇用？

真心求教🙇‍♂️🙇‍♂️

冇,第時立法 限制美金換港幣 你D錢就比佢食住

同港紙留銀行一樣

仲換返港幣

同無換有咩分別

冇